# Vue3 + Webpack5 开箱即用的架子   建议使用cnpm下载


autoprefixer：基于 Can I Use 网站上的数据，自动添加浏览器前缀
postcss-preset-env：一款将最新 CSS 语言特性转译为兼容性更佳的低版本代码的插件



https://unpkg.com/browse/vue@3.2.36/dist/vue.global.prod.js


// https://github.com/imagemin 图片压缩  'image-webpack-loader'
// 设置响应式图片 yarn add -D responsive-loader sharp